PS4 VR 邊到有得賣

想買VR 黎玩但到到都話無貨
又唔想食炒價
唔知有無巴打知邊到有得賣

vr 玩re7 唔敢行

我都好想唔敢行呀

名店坊log on有喎

星期日見到信和一樓藍店有
正價行貨

咁耐都仲係少貨？

又一城擺緊booth

我想放，第一日入手，玩左5次已下，有興趣請pm

我意思係day one出機

周圍都有貨喎

幾錢放？

買到未？